1Q題

對眼睇唔到野食咩可以行到路？
小弟第一個post 比d面唔好咁快估中
3頁都估唔到就開估

善心打破零回覆

眼盲又唔係腳跛

問案就係食屎
當你食左屎個身就會好臭
臭到行埋幅牆到啲屎味識反彈
然後就可以好似蝙蝠咁
靠反彈番黎啲屎味既強度黎判斷距離

呢位師兄唔好食咁多屎喇 壞腦架

感激

好玩唔玩 玩屎

答案好高汁架

盲唔代表行唔到路
咩都唔駛食

係我錯
大家當我講既行路係正常人咁行出街又唔會比車車死

導盲狗

錯啊
提示：樣食物係要煮既

你講乜撚嘢呀屌你老母？